想私補嘅入黎呀～

小弟今年dse
maths5** phy 5* bio 5*
咁樣會唔會有人想搵我私補呢

我想同你一齊瘋狂補bio

你用中文讀？